關於黨國安法,我頭先發咗個惡夢

由於太恐怖所以唔似其他一般嘅夢咁醒咗會忘記.(內容特別嘅我都會記得)內容大致上分三部份,立咗黨國安法之後香港會實施宵禁,夜晚會有班着住西裝嘅仆街會捉嗰啲冇合理理由深夜喺條街嘅人.

另一段個夢係咁嘅,由於我齋係聽到聲所以我都唔大概知咩事,當時我喺窗口附近,聽到出面類似有警察嘅物體開大聲公講話啲人犯咗煽惑罪同非法集結,無耐之後就聽到有機關槍掃射嘅聲,有啲流彈仲差啲飛入屋企.

最後一段係咁嘅,係有班人會襯你瞓咗會神不知鬼不覺咁會入咗你間屋,之後畀張紙你話你知你有幾多分,同衰乜嘢扣你分.而喺內面我就因為扣分而畀人炒咗.

你哋點睇？

創意台啦

你o岩